{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "수라온쌀밥"
    },
    "text": "京畿道驪州市加南邑に位置するスラオンご飯は韓定食専門店で、内部は素朴で清潔な雰囲気を誇っています。 別々に分離された個別の部屋と団体席があり、様々な人数で食事をするのに便利です。 スラオン韓膳は4人基準で用意され、代表メニューとしてはサバ焼きと豚肉炒め、スケトウダラの塩焼き、太刀魚の塩焼き、1人用釜飯が提供されます。 よく焼けたサバは肉厚で香ばしく、甘辛い味の豚肉炒めは量と肉汁がたっぷりです。 スケトウダラの塩焼きは火の香りをつけて焼いて美味しいソースと一緒に提供され、太刀魚は身がふっくらして香ばしくて淡泊です。 ご飯と一緒に出されるおかずもきれいでおいしく準備されています。 朝はゴルフ場を訪れるお客様や移動中の運転手さんがたくさん来て食事に利用するのに適しています。 その周辺には太平近隣公園が2kmの距離に位置し、ヘボム韓屋体験館は5kmの距離に、多数のゴルフ場は6km以内にあり、観光客にも便利な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "スラオンご飯はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "スラオンご飯は素朴で清潔な雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "スラオンご飯ではどのような席が用意されていますか？",
            "answer": "スラオンご飯には個別の部屋と団体席があり、様々な人数で食事ができます。"
        },
        {
            "question": "スラオン韓膳の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "スラオン韓膳の代表メニューはサバ焼きと豚肉炒め、スケトウダラの塩焼き、太刀魚の塩焼き、1人用釜飯です。"
        },
        {
            "question": "サバ焼きはどのような味ですか？",
            "answer": "よく焼けたサバは肉厚で香ばしく、美味しいです。"
        },
        {
            "question": "豚肉炒めはどのような味ですか？",
            "answer": "豚肉炒めは甘辛くて肉汁がたっぷりで、美味しいです。"
        },
        {
            "question": "スケトウダラの塩焼きはどのように提供されますか？",
            "answer": "スケトウダラの塩焼きは火の香りをつけて焼かれ、美味しいソースと一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "太刀魚はどのような味ですか？",
            "answer": "太刀魚は身がふっくらして香ばしく、淡泊な味わいです。"
        },
        {
            "question": "スラオンご飯のおかずも美味しいですか？",
            "answer": "はい、スラオンご飯のおかずもきれいでおいしく準備されています。"
        },
        {
            "question": "スラオンご飯は朝食に適していますか？",
            "answer": "はい、スラオンご飯は朝食に適しており、ゴルフ場を訪れるお客様や移動中の運転手さんが利用しています。"
        },
        {
            "question": "スラオンご飯の周辺には観光スポットがありますか？",
            "answer": "スラオンご飯の周辺には太平近隣公園やヘボム韓屋体験館、多数のゴルフ場があり、観光客にも便利な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 401
    }
}